點睇d入左大學hd就日日post story扮有ulife既人

自欺欺人

The best is yet to come

比心機讀書會唔會更好

人地起碼叫大學生

係大專生

大學hd都當大學生？

咁碩士博士係咪大學生先

你吹咩，人地第時會 BECOME ANOTHER PERSON。

入咗thei degree program都唔想敢叫自己做大學生(雖然真係唔知算唔算)

岩，係大學讀書一定係大學生

拍定手慶祝

大學HD學生
要扮有Ulife都幾悲哀
大家私底下心照咪算囉

係大學生活就已經係ulife

thei同恆大咪一樣，梗係大學生啦

速大係咪大？

過兩年咪入翻speed

I大唔係大呀？

鯨大唔係大呀？

理大生

我都係咁諗 所以decline offer認命做asshole 過兩年再become another person

become another person

人哋鍾意自high你咪由得佢囉

係掛？